求願榮光歸香港 簡譜 （唔識音樂）

用張圖既音有冇可能吹到？

求譜

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

諗起以前入和弦鈴聲落手機

有無 願榮光歸香港 二胡譜

Wow thanks 聽晚試下先，今晚已夜 嘈到人

一樣啱用

未睇研究下先

kalimba ok

Omg 差2個音吹唔到